噴油問題

想請教下 小弟買左架二手車 沙板上手車主撞過 已修復加噴好油 但因為我泊室外曬太陽 噴油部分變黃 想問下係上手噴油問題 還是再噴都係會變黃？

白色車？

係

就算原裝新車，白色遲早會黃

但我曬兩日就黃....

唔搵返間車房問？

咩車....幾靚仔

可能一早變左黃
但夜晚/室內唔明顯
太陽底下就現晒出黎

Is250

可能係啦

白色車泊室外就算全車返噴都好易變黃

甘我買個套笠住佢有冇用？第一次買車 乜都唔識 多多指教

無 由得佢 上車應該都泊好多室外 曬得多

正常係 bumper 先易變黃

如果沙板黃過 bumper 可能返噴個時已經唔對色

你笠得幾次就唔會笠（過來人）,不如翻噴一次之後密D打蠟

收到 唔該師兄